狗巴其實用年薪50萬請曾偉雄黎做咩

中環在線：九巴年薪50萬買起曾偉雄 - 李華華

警隊前一哥曾偉雄繼續喺商界搵真銀！九巴母公司載通國際（062）公佈，委任呢位警務處前處長做獨立非執董同審核及風險管理委員會成員，年薪共50.4萬，恨死一般打工仔。

計埋正職長俸 月袋20萬

曾偉雄2015年中退休，翌年9月已經加盟由立法會議員蔣麗芸爸爸蔣震創辦嘅震雄集團，擔任策略及管理顧問，有傳年薪過百萬，計埋今次加入九巴兼退休後每月約8萬長俸，每月收入至少20萬元，距離佢退休前約26萬月薪越嚟越近！
佢退休前曾經講明唔會加入私人機構，仲話要做年薪一蚊雞嘅義工，轉個頭佢加入震雄，就解釋話做顧問唔等於從商喎；咁今次做獨董應該更加唔關商界事喇，應該係，除非唔係。
不過又咁講，投身商界嘅警隊前一哥又豈止曾偉雄，最犀利要數曾蔭培，退休之後，2004年加入鄭家純旗下新創建（659）做執董，2015年仲做埋行政總裁，年薪超過1,200萬；鄧竟成2016年就做香港航空副董事長兼執董，2009年因肝癌去世嘅許淇安亦加入過呂志和旗下嘉華國際（173）；暫時係得李明逵只參與公職同義務工作。

李華華

李明逵 係知識份子, 讀過大學
一般人點同佢比

保護費

事後開大會，宣揚無做錯到精神

你聽聽話話
對市民心狠心辣
出盡食奶力維穩
中共咪同D大集團單聲俾個肥缺你
所以在位時幾咁無恥的說話都講得出囉

做幾十年警察
做生意佢識條鐵咩
我先唔信佢日日有返工呀
你見個個高官一退休就有大集團有個位俾佢就知咩事啦
一係中共安排等你聽話
一係貪污延後利益
一係以上皆是

抵啦
50萬請個前一哥
有咩事出佢面班最大粒既差佬都要比面啦

50萬抵屌啦